會員天氣狗的一天

7am 起身 趁波台人少攞個尾彩先
8am 波台手足起身 比波台手足jer到笠水
9am 番工入筷子
10am 比波台手足jer到 谷住谷住 上連登再比人jer
11am 比波台手足搞到嬲到震晒 入唔到筷子
比工頭鬧
12am 放飯前上連登 再比人jer到笠水
1pm 嬲到震晒 肉酸都飯都食唔落
2pm 去sogo 諗住搵cctai手足幫手 點知比人嫌太弱智
3pm 滿心期待咁開連登 諗住有人會入黎同佢圍爐
點知一個都冇
4pm 嬲到震晒 對住賓穎打飛機打到龜頭黑晒
5pm 訓係到撚狗（自稱）
6pm 打住機撚狗（自稱）
7pm 食kfc吞埋舊骨 比老母屌
8pm 上連登撚人（block晒反佢嘅會員）
9pm 再j賓穎 點知黑色龜頭射唔出
10pm 對夢xxx打丁 射左d粉紅色液體
11pm 上連登冇聲撚狗
12pm 見人多笠水
1pm 話訓 跟住嬲撚到訓唔著
3pm 波台手足訓晒
上水攞尾彩
4pm 真係訓

拉

拉 不推文回覆

0000-2359: 撚狗

打咁多字做乜
人地24/7撚緊你咋

夢xxx係指會員夢不拾遺？

每日訓三個鐘 得唔得架

訓3個鐘夠唔夠...

講左好多次啦
CALL多啲cctai黎嘛
定係成個台都冇人幫你 淨係叫你去sogo
其他cc台會員根本WFC你地柒到貼地

樓主自撚功力一流

瞓得少
所以先咁弱智
唔好怪佢啦

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

點呀工友

樓主又扮睇唔到？

1. 幾時出嚟睇我做iq test?

2. 如果你承認我張學生證係真，點解前日話我問人借嚟影？
如果你唔承認，點解你講「讀醫喎讀屎片啦」？

返po 未

覆人啦喂

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

去sogo ok?

ths天氣巴

返自己po 未

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

乜水

返離未

hi

喂又唔入自己個post呀？

1. 幾時出嚟睇我做iq test？

2. 如果你承認我張學生證係真，點解前日話我問人借嚟影？
如果你唔承認，點解你講「讀醫喎讀屎片啦」？

咁你就唔好quote啲唔quote啲啦

樓上有人叫我賤種垃圾你又扮睇唔到，喺上個post應咗你又扮睇唔到喺度斷章取義

我嗰兩條問題你就一路扮睇唔到唔回應，你居心何在？

柞
拉

一陣又比人話圍爐emoji

含撚喇
琴日既你重係度吹奏荷蘭叻咋
想變黃引Cctai幫拖？
慳d喇

唔怪得成個叻哥咁

父哥都知條友係傻尻

叻哥都好過佢啦

乜水黎？有冇link?

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

推足160頁都冇人幫佢
仲話撚緊我地
仲好玩過足雞同小碎步

人地專業撚狗師啊

我唔識

你回塘
幾時用番正帳

Ff自己撚緊波台狗 00:00-24:00

唔想做人

未來日記

樓主同天氣狗

推

好波自認五毛臥底

屌
咁姐係食人口水尾喇
重以為你真係有睇

邊邊少人就去邊

佢要逐個逐個留言開黎睇邊得閒

你又啱

點解走左過離既

番自己po 未
唔好見果邊人多笠水

撚狗=邊到少人走去邊

仲入黎宣傳
唔知點形容佢

自己post都唔敢返

返嚟未

你回樓主post=樓主撚緊你

又秒

今晚Sogo要人！！

慘到同bot圍爐

你話係就係？
又秒

最少唔洗係咁食回力鏢先喇

話說天氣狗肯出離未

回力標係咩？
計reaction force？

證據？
又冇？
又秒

睇到就要回咩
邏輯之鬼
睇到就要回你開50個post 都唔撚掂啦

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

#4679
我廢事再打多次
反正你唔會覆

開個po係cc台夠有幾萬人睇左
之後咪畀人report囉

屌咁姐係po唔到喇
牙斬斬聲大大冇貨賣

自己搵唔到証據就縮番入去老母個梅毒臭閪

根據你嘅logic
你話醫科生自認弱智
咁你係咪自認係撚

又根據你嘅logic
你話張圖隻狗係波台狗
而你一直話自己撚緊波台狗
而隻狗比玩具撚緊
咁你係唔係即係果件玩具

老鼠都無佢咁無賴

答到未

好多人
証據呢
冇就縮番入去老母個梅毒臭閪入面

冇証據就收皮啦

唔通似你用10min先搵到2個emoji推po自撚咩

搵到証據未
垃圾

喂
証據呢

下
樓主比我地撚到笠埋水
不如你叫佢上番水先講野

不用分那麼細

你叫番佢上水
當你贏又點話

叫佢睇返成個po頭幾百個回覆先出聲喇

Block左睇唔到
唔計！

邊度有自認
你就自認啦

樓主又扮睇唔到？

冇逼過你
係你自己講
唔好話唔計呀

慳撚柒d喇
冇人同你圍爐呀

咪咁，俾人R下frd啦

波台歡迎它

諗到點覆未

笠水唔係一時三刻呀
識唔撚識架

我鐘意得閒開出黎撚下狗

幫樓主答埋

去sogo r喇

都話姑娘唔比樓主出街咬人

它黑色龜頭 即刻有咁遠走咁遠

話時話係街度可唔可以玩回力鏢？

有冇人認同我

你係玩具咋

咁好呀
投票囉

認為天氣傻鳩想搵人圍爐既
quote我回覆

認為天氣傻鳩根本就唔會搵人到圍爐既
quote我回覆

兩樣都係就覆

推
想睇條柒頭親自答

冇輸過點認

咁你肯回我未

返入你自己個po先喇

Block左睇唔到
佢吠咩

佢笠水狗

又食回力鏢

岩岩先自己quote完自己
仲好意思話人

佢冇吠過
駁唔到一律當睇唔到

邊個自己quote自己

你block先架啵

block人=撚狗
唔知邊個提出既呢

邊個自己quote自己
答未

我夠冇
你又柒

同一頁入面食3次回力鏢
點做到？

你block人=撚狗
人block你=嬲
肉酸到你

天氣狗你咁柒就潛啦

block一個人就未必頂唔順既
一次過block成村人就肯定係怒羞成怒

屌 柒到唔咁睇

開始小學雞鬧交喇
比我撚到技窮了

件玩具開始爛，開始語無倫次

比我撚到技窮

姑娘 看實佢啦

解決提出問題既人

佢地知你block 咗佢地實痛到仆街啦

屌 足絲雞笠水都可以講到係我地駁唔到
姑娘搵緊你啊

係咪調轉左角色

冇人話係你
做乜爭住黎認？

天氣狗嬲嬲豬樣

講笑 Joker型好多

原來你睇到我留言
咁麻煩你覆一覆#123

懷疑佢小學雞離

好肉酸

駁唔到就駁唔到

衝出黎柒都要講主導權
有d咁既嗜好我都係第一次聽

肉酸到仆街

好少見有野肉酸到咁
肉酸狗完全唔係佢嗰皮

第一次見有咁肉酸既玩具

開始懷疑佢真係16碎...

開始激嬲天氣狗了
點算
佢會唔會call佢既院友血洗波台

邊有
咪屈
可能真係特殊學校

佢d院友go to sogo by回力鏢

去SOGO晒馬

撚有人肯理佢咩

天氣狗終於成名

係 block人撚狗大法

我feel到佢好似真係勁嬲

睇唔到=人地駁唔到→又贏
睇左→唔應→我又撚狗

可能要拎個回力標幫佢度一度血壓

黑色龜頭容易d高血壓？

要問佢先知

好尾機

邊夠你慘
推左4000個reply都冇人幫你
冇人同你圍爐
仲要比人搬台

你block晒睇唔到=唔應=無你符？

其實有冇諗過絕大部分時間都係我地係入面圍爐
圍極都唔爆既po的確好好玩

得啦得啦 冇人有你符啦梗係
你咁撚無恥

一定要嬲先開得po???????????

係
吹水台5001

佢同淋病有得比

秒

點解天氣狗柒左都唔應既

你覺得係咪係囉
反正你嘅世界得工場KFC同賓穎

仲有sogo (新地方）

手足會唔會接納它？？

連囝開個連登出黎引你開po
連囝撚緊你

佢黑色龜頭
不了

又選擇性失明
我會幫你叫cctai還眼架啦
放心

咁強調無人回做乜
係咪你平時都係無人回？

自由發揮旅行團個達哥成日有靚女陪做節目公平咩?

回力鏢

自由發揮旅行團個達哥成日有靚女陪做節目公平咩?

有個post4000幾留言係威D既

姐係事實係你平時都無人回

天氣狗食夠回力鏢未

好橙

有時真係忍唔住笑

係要沖出來柒

2年來
第一個回覆

又唔見左

有人回po
興奮得濟
感動落淚

兩年0回覆=一時啲人睇唔到

樓主開po冇乜人夠係一時三刻d人睇唔到喇
似你咩，開個鳩po畀老豆搵仔拎黎恥笑重覺得感到光榮

恥笑開始

個po 廢到上老豆搵仔

咁計既話你4K幾留言個post都冇人回
橙你又冇人理

你去cc台開po 講囉
咪係度單單打打

你係玩具
扮咩

收聲啦 你玩具離炸

按你咁計咋嗱我冇認

唔駛怕醜喎柒左咪認

你把口講出離真係唔怕俾人笑

咁撚威
開po恥笑老豆搵仔囉

樓主邊敢

開個po恥笑都唔敢
咁一係開個tg channel恥笑老豆搵仔囉

屌你25

講緊佢wo ching

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

不嬲都話我係離幫樓主

真
FCed

樓主一定要依個post咩

笑撚死人咩不痛不癢基本啦
除非有人係你張電腦櫈放針姐

番去推po 未
就快5001
5001你就唔使比人恥笑

@N賓

又想走

KFC下午茶好旺

榮清hack左 疏里

肉酸仔

自己屋企比人爆閘都唔理？

同樣原理
樓主開咩po又關你撚事
你咁care做咩？
你要衝出黎吠

講乜撚野屋企啊？
天氣傻鳩畀cctai割撚左蓆
無家可歸啊

鍾意恥笑你都唔得？

Sogo是它家

我都係搭間玩具屋比你吠
點知你不請自來

你迷失在這場撚狗遊戲？
九唔答八咁
講埋d咩M屬，打出黎個陣塊面有冇紅撚到出黎？

比我撚入來仲好意思出聲

有，紅晒

講咁多做咩呀
唔係話要恥笑老豆搵仔咩？
一係開個po出黎
一係就認自己笠水冇料到冇撚用含撚咀喇

一個比你裝雞骨
一個比你吠
岩岩好

果個po 用嚟裝你d雞骨

肉酸

姐係無料

我恥笑你冇話點恥笑
我中意波台開po 笑柒你呀唔得咩
又秒

係屋企恥笑
你真係寂寞到夜深

仲有根據樓主logic
呢個po 0負皮
即係我又撚樓主

你估似你咁肉酸
推到4000幾頁都冇人幫咩

番自己post啦

半個鐘冇入嚟又多咗200幾個

拋棄文乃？

唔夠位塞 尋晚賭輸咗個名

仲要入黎比人撚

@死物宅
在生？

開左2味

名唔開
但可以留意下 夢不拾遺

條友堅有問題

晨早開咗

唔是天氣狗開

笠咗水啦

有冇link

咩link

Po2

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁(2)

6點了 天氣狗又打緊機撚狗？

樓主依家係KFC好忙，遲少少先覆大家

樓主

初來報到，誠徵波台互含師數名

喺度

Sor，天氣狗

259

🎀

一開始就係啦

🎀🎀

🎀🎀🎀

其實佢咩事

🎀🎀🎀🎀

上咗老豆搵仔

Ching係咪離幫天氣狗？

撚狗不成反被撚
撚到5001

好25

自取其辱

唔係 只係喺老豆搵仔見到

ching好波

全世界都比你撚緊
眾人皆碎你獨醒🎀🎀🎀

[img]
搵錯人圍爐

驗眼未 你cctai果40萬大軍呢

淨係有25.9k人知道左你係粉紅色玩具

年宵熟食檔食品清單上線啦

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
又陰d陰d蒲頭

天氣狗
希望你唔係因為私怨去搞老豆搵仔
如果唔係我狙擊到你退出連登

佢可以點搞

狙擊師

都似

痴線 樓主邊識搞呢啲野

report

佢report快
定畀人起底快？

巴塞歐聯出局快d

未畀人反cup就唔會出局

下下場比國米贏返算唔算反cup

算

咁出局了

天氣狗自拍

天氣狗人無恥則無敵

天氣狗呢

7. 見

波台成班人唔瞓開sleep is for the weak

1001未

牙路點睇天氣狗影衰工場
入筷子入到隻手震晒
執盤又執得慢

佢係追post 追到手震
你估續個留言撳開黎睇唔攰咩

7點見

天氣狗

Kfc開門天氣狗就蒲頭

拉美拿

BB

🎀
唔開嚟望
你打咩都望唔到
我又撚狗😂

Ching仲未玩厭？
黎黎去去都係個招佢唔悶我都悶

真係7點出現

佢已經爛晒
唔使望都知佢吠咩
嚟嚟去去果幾句

原來係你搞老豆搵仔

人地講明係佢搞老豆搵仔先狙擊佢，佢叫人地狙擊佢係咪即係自認咗搞老豆搵仔？

我係天氣狗即刻著草

唔使兩頭望啦
你係天氣狗啊
自己名都唔認得

粉紅色肉酸玩具🎀

又少人先上水

ching好大隻

咁我個名又邊有個狗字啊

咁波台邊位手足個名有個狗字啊
我幫佢地問得唔撚得啊

咁你就咪講乜撚野會員名啦
我地都係根據你行為話你係狗

撚狗黎講 天氣哥係有一手

咁我尊重你叫聲你天氣狗
你又話自己唔係
你咪學人講尊重啦

天氣撚
天氣玩具
天氣工友

Ching係咪離救天氣狗？

Kfc早餐冇咩人食天氣狗上水了

【冷血】周同學死亡，藍絲刻薄言論

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

迪士尼警告若示威持續全年收入會減少超過21億港元

#150 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

天氣狗呢??

人地認自己係狗就真係狗 果然冇乜獨立思考

-.-

玩具就收檔喇
呢度幾時輪到你出聲？

敢開新po 未 @天氣狗🎀

等緊你開2

又自己回自己

樓主你啲apm錯鳩晒

又嚟到7點鐘傻鳩問答大會

都幾肯定呢個post入面有至少一個老爹搵仔admin

豆

收手啦

天氣狗
唔好再製造笑話得唔得
雖然宜家笑唔出

個人感受！小粗口，慎入

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又秒傻仔

除咗屌你老母都唔知同佢講咩

ho ball

TL

天氣狗都算叻仔，咁撚厚面皮

正式宣佈天氣狗已痴撚左

同挫敗狗嗰啲一樣

去親邊都剩係識屌波台了

日日唔訓等收尾彩係人都痴線啦
Sorry唔記得佢係狗

一早玩壞咗

🤣

🤣🤣

牙奔又收割

出離啦 天氣狗

之前挫敗狗，習Dee都痴撚左了

波台本身痴線

改名

唔小心禁錯

鯰魚

幾靚女

咁似天氣狗啲口吻既

中國網友對崔始源香港事件的回應

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢痴撚咗線，講乜都要拉落波台

呢個po得一個負皮

開心速遞(325)

#587 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

重睇緊TVB呀？

?

定係波台狗嚟 唔計？

要幾冇point先要拎正皮出黎講
不嬲連登早留言講大路野都成過百正皮架喇
以前挫敗狗咪就係靠呢招日日攞焦點囉

屌你老尾又唔見自己過10負皮
on撚9咁

有無手足覺得kfc d早餐好難食

笑佢=波台狗

眼見天氣狗明明咩都無講但又可以日日話自己撚狗
我開始信真係有咩都唔洗做就可以揾錢嘅自動挖礦機了

唔使回咁多字啦，少少地回粒.或者回個icon又可以撚到佢打一大段野

點解比波台撚過既全部都係呢個症狀

波台綜合症

笑撚死，究竟要幾撚肉酸先攞正皮黎打飛機

你入咗嚟 你又被天氣囝撚爆了

夠膽咪出嚟隻揪隻，睇死條撚樣都係啲做kfc嘅匡智員工黎

一講隻dup佢就笠 咪咁

大路野=/=正常
分撚返清楚

再講quote你既人都冇人認同你既言論

可能第一次有咁多正皮

莫拉達真心愛祖記

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
天氣狗講波

正

莫拉達都叫做風光過

諗咗兩日

米jer

Yes

全哥來收割？

是

佢條樣企圖收割應該死全家

做咩做推拉師

我PhD in 推拉post，post都開埋

你試下出去開個po屌鳩我
再睇下有幾多非波台既人支持你先再講喇傻鳩

在意到..打咁大篇文

咪踢爆

天氣囝有去愛丁堡嗎
定係睇緊tvb

笑死 打咁多icon扮wf

係kfc開緊工俾啲客屌緊收盤收得慢

食緊老麥個炸雞
聽日要畀份report去KFC

回自己po 都唔得？

置頂咗天氣囝

[1q]趙雲係吾乃常山趙子龍 我係咩

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

有粉紅色玩具你理我咪得囉

丟=竹戈
而你就真係丟撚晒架

Btw，有d野唔係講100次就有用
想屈人5毛之前都提供證據喇柒頭

55

點睇天氣傻鳩連開po既勇氣都冇？
定係佢太緊張
驚打漏野？

佢一開post 成堆人沖入去

終於有人同它圍爐

咸能咗

如果覆佢就係畀人撚，咁天氣囝一入post就已經畀樓主撚緊啦

Block完人又要逐個禁離睇唔攰咩

呢個過程已經係撚緊狗

又俾佢撚左鑊

會俾人搬post不了

自撚之鬼

想用自己身體，散播愛滋比警犬，應該點做?

足絲雞

以為狙擊就有人理你？

有啲CC台朋友真係唔抵幫

你肯出嚟睇我做IQ test再講啦

中國窮的地方究竟有多窮？

#683 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

(推到佢本人回應) 劉國勳落選區議會議席 無法代表區議員 應辭去立法會區議會代表席位

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢位d所謂既狙擊只不過係起底睇主題
呢d小兒科既野就唔好拎出黎講喇

我淨係識用google filter
plus仔係咪有得睇埋回覆history

同搵挫敗狗同一個做法
不過條傻鳩都唔會識呢d

上年美斯世五，今年世六

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會員小碎步笠水興祝區

#403 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又有得撚

我喺連登留言
我又撚狗了

宜家柒到笠哂水唔敢狙擊驚比我笑

Kfc放飯時間用晒黎打咁大段嘢

dunning-kruger留返畀你

555

嬲到

想撚狗了

你老竇老母就俾我撚緊啊傻閪 啊唔撚記得你死撚咗全家
識多啲嘢唔撚好？好似你咁撚不學無術咩傻鳩

你話留得言就緊係俾人睇啦 好似你咁柒block完人當睇唔到之後話自己撚狗咩
從來掩耳盜鈴 自欺欺人嘅只係你呢個唔敢面對自己俾人撚爆嘅傻鳩
講自信又邊夠你嚟啊 俾人撚到敗走仲可以突個龜頭出嚟俾人撚
之前話我哋笠水俾你撚 我約你戰又當睇唔到 我當你block咗我 用另外一個acc搵你又唔撚敢回應
你呢種人就真係有自信但無腦嘅傻鳩喇

天氣狗好肉酸
又笠水打稿

幾時入返嚟9up 想你了

醉兄

很忙

羅哥

證據？又冇？
你幅Dunning-Kruger Effect係用黎笑你自己？
凡事講證據架傻仔
任憑你一個人講幾千次幾萬次都都唔會成為事實

啱呀講得好呀同班高官一鳩樣人無恥則無敵
「你咁樣係唔會令我驚架」
「遲左39分鐘姐邊有8個字」
「我話左我會黎覆啅架喇」
所以你呢d人係會撐林鄭撐呀叻
「我睇唔到」「我唔知」「我唔信」
呢3句根本就係你人生寫照
點解你句句都會jer住我話我狙擊你？
因為你真係好驚成堆連登仔知你真係一個傻鳩
知你係「撐呀叻」「撐林鄭」「睇TVB」既一個死港豬
點解屌黑驚個po你連入都唔敢入？
因為你連黑驚都冇屌過
你只係單純想係連登刷下存在感
唔想畀班連登仔知你有幾柒

我係現實度都可以搵到咋人入黎推下po
你就連開個po係cctai想尋求割撚左去吹水台畀人笑足200頁

既然你都知我係巴迷
唔差在同你講多樣野喇
有本事去搵下朗迷皇迷或者反巴既人
試下叫佢地過黎幫手屌鳩我
再諗清楚你自己係條Dunning-Kruger Curve既邊度

喂喂，搭單問埋
廢清七號搵你睇佢做IQ test，你覆未？
醉右搵你隻揪，你應約未？
你重咁留意呢度d po，想問你肯捨得Block晒呢度既人未？
如果你驚block左我地，我地就會爆你瘀野而你又唔知既話
你可以大可放心
因為你根本就阻止唔到

好波

你肯正面回應未？
個個都quote你段回應 得你自己一個自圓其說喺到幫自己劣鳩 耿鬼一個point你都回應唔到
都未計你自己地頭都守唔住唔敢入翻去

收嗲啦傻鳩駁又駁唔撚到 撻個dunning-kruger 出嚟又唔撚識解你係波台玩具咋傻閪

我google下都識啦 貼個graph出嚟又唔解釋 顯得出佢有幾咁自卑

0正負皮
你好care呢d野？
喂喂喂
我重狙擊左成咋po架
唔po埋出黎？

天氣狗見到人哋話自己嘅一個point都駁唔到
唯有另辟戰場單單打打 希望顯得自己冇咁柒

喂傻鳩
出去開po未？

啲中point嘅野 佢一定視而不見跟住打稻草人

挫敗狗都好打過你呀 傻鳩圖左

留名睇玩具

原來件玩具仲未玩壞

吓？short 撚咗喇wor

會俾人搬post

開係波台囉
咁鍾意踩人場

可能要等佢block曬全波台會員先可以見到佢開響波台單機然後話block曬你地撚到好開心
到時流浮山200刀手都已經落埋黎都未見個玩具既龜頭

回應未

笠緊水

究竟天氣傻鳩要谷幾多個鐘先打到篇長文出黎呢

翻庇護工場識上網已經好勁

笑死

kfc好忙

Kfc幾時貼連儂牆做死天氣仔

佢個間KFC會有撐警陳百祥

鄺俊宇鬧爆林鄭：天堂留咗個位比你？撤回咗喇！

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
上水了

點睇無人同你圍爐

邊夠你嬲
見你打咁多字已經想像到你對住部電腦谷到塊面紅晒個傻仔樣

吾好嬲la

屈毛都要用腦既
可惜依樣就係天氣狗最缺乏既野
時事台幾時先有人理天氣狗條傻鳩

其實你有冇諗過我既目標係氹你上黎畀我地撚
得閒求其扔舊玩玩骨出黎隻落水狗就衝出咬
你話幾好笑

死圖

專登由時事台過來睇你俾人撚

.

點解要有人理 你上連登目的係搵存在感？

Ok你又係波台狗了

咪爆啦
佢由細到大都冇朋友

又精神勝利法

講緊你啊傻鳩

喂
又話細個閱讀理解攞A既柒頭？

屌你老尾 你啲on9思維係邊撚到嚟

前幾日嗌完交
而家畀天氣傻鳩搞到we connect了

收到風佢讀特殊學校

咪質疑人地喇
人地細個閱讀理解攞A架

拍定手先～～～

匡智學校派grade派到咁我地波台連玩具都叻過人

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

大家溫故知新一下
天氣傻鳩係點樣形成的

老老實實
你俾cctai手足report到俾人搬post戈陣有無喊

天氣傻鳩=陳淨心
cctai=中聯辦

果d算係嗌交咩

回post都要人理？你係咪咁在意呀

如果波台要搵一個人出黎做特首 你會揀邊個？

#13

天氣狗執盤執快啲啦屌你老母

M記出左炸雞天氣狗失業了

係囉 你自己平時講野都無人幫口 無人圍爐
傻鳩？
又中回力鏢啦傻仔

你呢段都可以反映畀會員曹雪芹天下無雙

天氣狗第幾次敗走波台
屌
仲勁過孟獲

請關注精神健康

天氣哥似係第一階段
阿Q到一個點

天氣傻鳩去到Phase1就完左了

佢條curve係直線上升

其實係loop黎
印到佢出黎吠個陣就係phase1
唔夠人玩就笠返去phase2
之後keep住呢個loop

天氣狗又食回力鏢

下次自己cap啦

Credit:廢青

想24小時撚天氣狗
歡迎tg 天氣狗bot

天氣狗
波台又有新玩具

德國駁回民眾請願 表明不與台灣建交

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「突發」皇冠爐具發聲明同黑心曹永廉割席

#146 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

耿sir重jer緊佢

唔係
只係想佢返黎圍爐

想念牠了

「突發」皇冠爐具發聲明同黑心曹永廉割席

#377 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見到noti就覆佢機
點知佢笠水速度快到係3min內就搞掂

天氣狗返嚟未